畀條撚樣呃左......

買左個二手 24." LED mon，點知返去開機有撻大黑影，部機又好污糟，跟住打電話畀個賣家佢又唔聽電話

文意: 6/10
結構: 5/10
修辭: 7/10

加油

賣家張圖都見到有喎

90%

圖中既影唔同我嗰黑影唔同

個mon有10%既地方係黑影
咪90%新囉

Mon都買二手

無計，工作需要，現在嗰mon 太細老闆又唔換，唯有自己買

點解買mon淨睇桌面 正常要叫人影埋灰白黑比你睇

其實就咁睇都見到d唔尋常既灰色

24" 一手一千有找都要買二手仲要600

我見係DC fever 入面既二手24" Mon 係差唔多呢個價錢

下一次會咁早如果再買的話

難d 但你用灰白黑睇
會明顯好多

新嘅benQ都只係幾舊水

白色睇backlight 光暗 backlight有冇塵 張紙有冇事
黑色睇有冇漏光 紅綠藍光點
灰色睇玻璃有冇mura果d

$600買二手mon

新都係$899

痴撚線
貼錢返工

條友應該睇完AV射左落個MOON到幾年無抹

我上星期買左個25in lg21:9先千二蚊

有性格

帶錢打工

幾佰蚊都畀得起，起碼對自己好d, 唔駛對住個14" mon 咁辛苦

都係為了工作舒服d..... 日日對住個14." Mon. 起碼開個excel 都好好多。但點知個mon 咁樣....心情係有點落差

返咩工個老細買14吋mon比人用無良到咁 買20吋3舊水都有啦
咁撚刻薄都有

剛才我post 在個msg 畀個賣家係dcfever入面，我同佢講嗰Mon 有問題，佢然del左佢。我見佢還有幾個post 都係買電腦野，我想留msg 都唔得，我估佢block 左我

俾得起你又唔買個新

你開多個肥花ac 用另一個電話同佢交收另一樣佢賣緊既野約佢出黎啦

Viewsonic呢啲24應該都1000左右
600何必買二手

咁二手都平左正價一半 慳幾舊水
而家樓主比人呃又唔好講到係佢錯咁

用緊電話睇張縮圖都見到個moon唔對路

樓主貼錢返工真係香港人既榜樣

依家d mon平到咁 洗咩買2手啊

貼錢打工 on9到……

剛才上dcfever 睇到條撚樣用另一個account 當交易左，比自己正評

報警 小額

MON就咪能買二手喇

我之前買左個22吋 2手Mon
都係呢度買 好完美 300蚊
好彩無中伏

2手野一向有風險, 尤其肥花呢D阿豬阿狗都可以注冊的就更加要小心
$600就當買個教訓, 下次醒水

24 一千有找係邊?

隔離有個post又係買mon比人呃

肥花好多昆人